聽日帶埋聖經去野餐，野餐時播中國國歌

我是愛國基督徒